點解重炮手高達要戴面具?

JUST 歪必 COMMUNICATION

自爆系統就係嗰到
所以要啲額外保護

你唔問點解wing zero會甩毛

因為佢識飛LOR

(飛甩雞毛)

萬一人地認得出侵仇咪仆街

好難認唔到囉

好似係塵黎

呢個答案暫時最MAKE SENSE

無可能

帶小丑面具

引人地笑 然後射9人

型囉

戰術小丑面具

單眼準D

咁美少女高達洗唔洗敷面膜

防禦力 +5

佢有無戴bra

艾feel唷love ＲＥＦＬＥＣＴＩＯＮ

因為對手比小丑恥笑完會唔敢再渣機

真空

唔同世界觀答你唔到

剩係識屈砲彈
冇臉見人

除頭盔

陰黎嘅

I JUST FEEL 連尼住 EMOTION

呢個又乜柒野黎

dar拎in the唔知乜

本身高達就係擬人化，如果單純for軍事用途，洗乜整埋d手手腳腳

一月國家隊（已爛）

睇過機體設定有解釋
啲羽毛係吸滿左引擎啲塵會跌落黎

邊間教會？

咁面具呢

盾牌黎

機動武鬥傳

駕駛員係入面暈撚左未

一月新番國家隊（笑）

Why so serious?

想問好耐，一開頭啲雜音係咪講緊粗口？

應該唔係

好撚型

個駕駛員係馬戲團雜技成員，佢應該頂得住

原本係打算自轉果時 全方位發炮
點知個畫師偷工減料 冇畫開炮
搞到跳起轉黎唔知為咩

冇子彈

有冇人玩過呢隻

同放個人係洗衣機入面轉差唔多

高汁

自轉個陣全彈發射後座力咪好撚癲

西鐵個細路咁瘋狂自轉

驚比人出佢係小夫

讀中4個陣睇無線播w
個陣覺得好撚好睇
依家睇番5個主角都好中二病

+1

W 除左拎來俾班毒西摔碟之外真係唔知有咩意義

D機幾靚

係哩首 Last Impression, 唔係你講嗰首

學Jared leto咁用手遮住咪得

I JUST FEEL 連尼住 EMOTION係

咩叫 just wild beat communication

bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...bi...

諗返起套野劇情都毛管筋

垃圾過seed

死神把鐮刀其實都好撚低效

中弱點一刀死未得
堆neo都search唔到佢

明明睇過兩次都唔記得劇情

只記得佢五個係恐怖份子,中間做咩換機,做乜交換機渣,殖民星做咩會跌落去

揸機果個都咁撚樣

Btw 係八神抄佢定佢抄八神？

Search唔到同用鐮刀有乜關係？光劍一樣可以中弱點

呢套野出街前我覺得高達係特別稀有機種，wing出街後高達就變咗公廁機

戴左小丑神面具對方會嚇到賴屎 (好似係)

死神係唔會用劍嘅！

夠型咪得 吹呀

張五飛嗰部就真係唔知做乜
希羅部Wing係海陸空三用強襲
迪奧部死神係隱形刺殺
卡多魯部沙漠係沙漠特戰
杜洛華部重砲係火力壓制

但係張五飛部神龍真係唔知有乜用
拎住三叉戟同火焰噴射器都唔知做乜鳩

哭泣聲絕無意義都唔識?

將高達變成公廁係播先嘅機動武鬥傳喎

Wing zero custom先會甩毛架...

好似話沿用G 高達入面嘅天龍高達設定
一樣係用長棍，伸縮爪+噴火嘅龍頭

有昇龍拳既wing zero，睇到好尷尬

咁....
姐係...有咩用？

抄，就係支那力量

W五子個個都預設係不死身

兩部機設定都係屬於支那

是旦啦，總之高達已經變咗公廁，好失望

暈同死係兩回事黎既

個個都係醫術高明
好記得頭幾集迪奧同希羅講
甩骹你都自己醫翻好呀

有冇睇渣渣輝套激戰？

完全一樣諗法, 細個覺得好型, 而主角果種中二度完全無左人性呢樣野, 好似所有動作同決定都係為型而做, 如果話age係兒童向既既話最多只係第二, Gundam W先係始祖, 基本上成個故事都係無里頭格硬黎, 好人壞人係一出場己經明確交代並且邵絕不能勝正, 我2年前重睇可以挨晒咁多集我都覺得自己好野.

但動畫又真係有用過盾黎打MS

雖然係WING,唔係WINZERO

正常體格人承受重炮手打空翻咁嘅G力都應該會死

多魯基斯都係G力大到機師承受唔到

無
同埋嗰陣睇係鐵盒DVD係小六 邊有激戰睇

因為派膠

五子d機=天人d機，對機師100%保護，自爆都唔死，少少既G力根本微不足道

W行唯美主義
為左型做咩都得

其實膊頭d飛彈邊度黎

要睇晒先知套w做乜
tv演出太支離破碎所以係唔會明

故事前半+ova
係話5條友唔想行真流星行動
所以搶大部機落地球打oz
彈盡糧斷就自爆左佢算數
不過tv版入面佢地5條友太好打
所以搞到好似落黎掃盪oz咁
實情係佢地5條友都係邊打邊走（唔計少爺仔）

後半就係oz自我分裂同埋白色獠牙掘起俾佢地打last boss

新嗰套小說冇睇過

00第一季打左幾場已經俾人用物量屈機

w我睇佢其實都想做差唔多嘅效果
但係奈何佢又on99做到5部機同駕駛員都好似標左童咁

所以得返一個感覺，懶型

你會唔會掉轉左